6月9號係我第一次去遊行

其實我對呢一次立法，已經有恐懼,因為覺得我地就好似溫水煮青蛙一樣，言論開始收窄，官員愈來愈似內地，反對政府d人會比人騷擾,比如銅鑼灣書店，感覺自己冇人身安全，政治呢d野感覺像很細好恐怖，冇人幫到香港人。

屌，比你貼撚到好反感

大家加油，今次如果多人，
八國聯軍好大機會加多腳，做實際行動，
到時有機會擱置

加油，我一定到

( Show Blocked User - 奶波魔魔 )

唔撚係呀 2003年冇行出來？2014年冇行出來？
抵死啦咁

成日post埋腥講居住環境幾咁窄？鬼唔知咩！
但呢條仆街原來叫腥講人黐大陸人、同享中共國人的榮耀？！話腥講可以學澳門、新加坡喎…

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

其實駛唔駛帶晚餐?